覺唔覺而家d巴士佬好興燈位玩彈射

準備轉綠燈果陣已經俾油玩launch control咁
一綠燈即刻照俾dc9打尖

巴士玩到彈射 ?

左腳brake, 右腳比少少油
放brake 就會彈出去

人地唔俾少少油起步又話人地手腳慢
人地含少少油門起步又話人地玩彈射

港島巴士好中意玩急停

除左chok根本無分別
都唔知踩黎做乜9

覺呀
紅燈俾定油
轉燈鬆手掣標出去

其實唔係快好多
不過chok好多

而家啲巴士佬手車認真麻麻

有啲停定就一路俾油，等個波箱快啲收皮

狗巴啲新車勁難坐 直到

態度都好撚差

丹尼士個波箱係chok . 富豪好好多.

你估巴士係法拉利咩.
正常巴士佬係一嘢就地板油. 踩到盡都唔會去
最撚爽就係 Trident 2 10米半, 逢巴過巴. 最鐘意楂, 轉灣又好似私家車咁

而家係好多巴士佬紅燈停定都踩住油
一轉燈就鬆手制彈出去

新巴城巴？

agger
老馮要人讓咁

唔識就唔好衝出嚟柒啦
小朋友，有車牌未？

下年就夠歲數考

到時記住唔好左腳 brake 右腳畀油啦

聽d師傅講
某d丹尼士歐四果批
唔俾油chok起步就發軟蹄

知道阿sir

關咩事
明明係zf同voith

我發現e500mmc d turbo lag 好似都幾明顯

咪撚柒頭
放哂brake拉左手制, 踩油再放手制呀